中國新人類識精神感應/識爆seed，我地普通人揸住渣古/吉姆點應對好

投降輸一半

講到你同普通人平起平坐咁

學08小隊主角啦

唔識徒手拆高達就收皮喇

樣衰的冇得去新世界

硬實力壓制，例如阿瑟姆

有撚吉姆用
我地最多得61式戰車/劍魚戰鬥機用

波波

有核武就唔會有機體戰

唔緊要 見唔對路 學迪亞哥同伊撒古做25咪得

有魔劍就唔會有核戰

改造強化人加上精神感應裝置反殺NT ，另外人為製造調整者（ coordinator) 咁咪夠打

阿賴耶識系統

普通人都識爆seed

卡嘉連唔係新人類

美國：為了藍色清淨的世界

你就想
有渣古吉姆你揸咁大諗頭
我哋揸鐵球咋仆街

渣古？渣車走佬有你份

Exam systemlm

唔好同佢搏拳, 嘗試入佢中路

切斷四肢，搏神經線落部機度
就有新人類級反應架喇

新香港代表東方先生表示未驚過

轉power GM 或者高機動渣古，得快D